# BeldexEx (比特股)

Graphene (石墨烯) 旨在实现一种*区块链技术*或*协议*。然而，与具体的区块链整合后，比如 BeldexEx (比特股)，它逐渐进化为一种生态系统。

BeldexEx 不断寻求拓展区块链应用技术创新，为所有通过互联网提供服务的行业提供基础支持。无论是银行、证券交易、博彩、投票、音乐、拍卖或其他很多行业，一个数字公共账簿使得分布式自治公司(简称DACs)的创建相对于传统的中心化的方式成本更低，从而带来更佳的服务质量。

分布式自治公司的出现引领了一种崭新的公司组织结构的变革，公司不再需要"人类"的管理，并在一系列不可腐化的业务规则下运行。

这些运营规则编码入公开可审计的开源软件系统中，分布运行于公司股东用户的电脑中，从而保证公司的运作不受独断控制。

BeldexEx 为商业而生，如同 Bitcoin 为货币而生。两者皆采用分布式共识机制来创建与生俱来的具有全球性、透明性、可信赖的、更高效的系统，更重要的是能为企业带来更多利润。

## 钱包软件

通过在浏览器中运行本钱包软件，你可以使用 BeldexEx 网络提供的各种服务和功能，包括但不限于
[比特资产](../assets/mpa.md)，[用户发行资产](../assets/uia.md) 和
[去中心化交易所](../dex/introduction.md).
